好心痛 好撚心痛

好心痛
點解有女仔為咗香港
無咗隻眼
無咗塊臉
無咗前途

你可以話係黑警做成
你可以話係林鄭做成
你可以話係中共做成

其實係每一個坐係冷氣下既我地都有份做成
點解要一個女仔為香港咗犧牲
我地乜都做唔到

我都係幫兇

好心痛
好撚心痛

可以點

全面不合作運動 癱瘓香港

721
811

What can we do?

Do you hear the people cry ?

Who can sleep well tonight ?

出黎呀 真香港人
機場見

元朗白衫狗一個都未拉到